危急時刻唔好再唱肥媽！！！

無狗嘅時候唔介意大家唱歌
但係喺緊急嘅時候 無啦啦「呀！」一聲真係嚇親 以為有咩事發生 點知原來只係唱肥媽
唔該大家唱歌都睇吓場合啦！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

光

復

香

港

時

代

革

命

Aggerrrrr
隻歌太歡樂

認同 明白肥媽首歌好好笑
但唔該留翻啱timing先唱 中秋節呢啲比手足放鬆下嘅活動唱吓都冇傷大雅
但今日啲人隔5分鍾又唱一次咁 嗌多啲口號好過啦
嗌光復香港時代革命又唔見嗌得咁落力

真

同意

唔好冇啦啦鳩叫